[I/A] King's Raid 王之逆襲 #163 HermanF、龍拉、KuENxMAC、zxcvbfan

亞服G會巴絲麻煩花少少時間填一填個表
唔係自己個欄就盡量唔好搞
唔係G會嘅巴絲麻煩都唔好多手DEL啲資料，因為我SET咗個個都可以填，麻煩各位巴絲

Server【Asia】

Android

IOS

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會
因為你一入錯，要退會入其他公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

標題點名法

底巴，賤巴，今晚我可以繼續
你地點？

不過佢哋唔睇POST都係搵唔到
仲有個標題太長出唔到：PJX98

Kr要執了

亞服有冇BD/CR?

每個Ser嘅大課長都夠養隻Game，點會執

想問下各位意見，如果想專注打龍 > PVP

我宜家買多隻龍女/龍弓/鳥人，邊隻好? 全部都冇專武/專寶

旅館等緊山王，有專武

你打龍係同熟人打定街場先

街場，台服

台服要玩LUNA 有專大奶
真係唔識教

naila包唔會撞角 但係uw ut都要
龍弓你咩都冇就唔洗諗
龍女台服好撚多人用

如果淨打龍既話龍女就唔洗自己買，台服D龍女重多過M記7-11 龍弓我淨係見過一隻DPS可以去到15m以上（80龍），其他都係幾百萬咁上下，所以除非你有心升佢把專起馬3星，唔係同Theo應該差唔遠

龍弓0星專都過千萬啦
睇配隊

其實魔隊可以玩下樹妹 推圖wb1龍都唔錯 又係好少會撞角

買Naila好定係升爆隻GAU好

唔該大佬，咁應該唔考慮龍弓

樹法個樣唔吸引

買naila同升膠有咩衝突
同埋都講左佢食uw ut 你自己諗

咁台服黎講又好難係街場搵到岩物攻DPS輸出既隊

今晚有冇巴打carry cr? Hard都未打

metoo

有冇巴打可以指教下公會好T5 PERK點樣點好

me three

t2 atk s2 atk boost 物隊就s3 物魔增傷 魔隊就s4自己揀一個 t5 dark

台伏有冇人carry到 CR hard hell

dps揀減防/穿透 eg 血法 aisha

我可能要夜d, 好似琴晚d鐘數咁
陣間要返工

都ｏｋ既應該，等埋賤巴答覆

如果有人好似我咁，GR只係搵人入去送死就要小心d出現以下情況

有試過，真係要小心

G會隻王今日好打死晒佢

Id:Hermanf
已報到

有冇人打bd?

研究緊G會大家今個星期o既建材數
暫時未有乜結論/建議
不過大家無聊可以睇下

有

Hi
巴打麻煩打齊GC同盡量打齊GR

已經有Jane
俾巴哈呃左媾波妹
其實兩個用法係唔係差唔多？

現有Jane光法大奶同蛋妹
下隻如果媾Mirianne 夾唔夾？

明知過緊冷河又寫明新會然都仲記名咁神奇嘅

其實2隻都有用

唔好話呃，波妹無問題喎
用法唔同，Jane連UT降敵魔防，Sonia 物魔增傷又夠CC
你玩光法就真係畀人呃啦
走光法溝Mirianne啦

0傷直頭無料?

光法已經去到LUNA LEVEL

有排先溝到 光法aoe miri單體啱啱好

搵到高星龍弓就可以開了

PVP係幾威嘅

有
但係會被人點名

佢兩個輪住放盾

點解光法成日都比人嫌棄
明明推圖打龍PVP都唔差
而且又靚女

因為打單體唔得

宜家開始愈黎愈多要AOE
好似GC 2boss咁

首先
勁=勁
唔差=唔夠勁
有最勁唔用,用隻二線英

你話你PVP用,講得通
推圖打龍點數都唔到佢

AOE王者Nyx

個點名數
我有d係由抄另外個表抄過黎 (GR1同GC1)
有d係用黎計數，唔會計落實際點名數 (GR/GC 0之類)

"新會然" o個度我係睇返個建材數同以前d cap圖
嘗試搵返邊個係新入，實際上我唔多記得邊個幾時黎
(例如拎好少建材但係冇出現o係cap圖 ，咁即係cap圖o個陣未入黎)

有請洋介巴發表下意見

以免混亂
戴返左個頭盔

唔好意思

一句講曬，你要當佢係老公咁錫先會用

唔使唔好意思
如果無打畀人記名我認，但過冷河想打都打唔到都仲要記真係心諗
重點係用住刷巴個名被記，仲要記2個，都唔知點同佢交代

都已經好耐冇見過刷巴

冇練龍弓
有冇巴打有練可以一齊打龍

記得之前佢醉心於Brown Dust

又話2點有碎既
唔見有wo

冇講幾點會送

原來國際服500日連台服都會派埋

好想同柱叔做愛 輕鬆屠第8名

光法係買左個68蚊包
唔想揀男人啫

係呀，其他Ser開夠500日就關台服事
之後台服端午節、新開Ser 派石完全唔關其他Ser事

佢早幾日又話放ac棄
btw上次我個0除得名未？

大佬們 我隻卡拉岩岩突5 但唔想練theo 想係卡法（utuw) 同蛋妹1 *uw 簡一隻練來做support 應該練邊隻 卡法既資源多啲易啲突 蛋妹就應該要再儲

亞服有冇bd

你練嚟打乜先

你地用macro定auto

人呢

AUTO

咁點入

迷惘

係唔係有新掛機功能?未試過

係啊 你地邊個房主

得我一個,S巴果邊差高星龍弓

我仲以為你地差一個 咁點

黑龍裝真係好垃圾而加. 係D裝度刷兩條擊中回魔已經代替晒成套野

凱瑟同蕾娜專武拆唔拆好

要4條先有一套黑龍裝既效果喎

鬥快開3技

神速的【即黑龍】
2件套：每次攻擊MP回復 + 200
4件套：每次攻擊MP回復 + 260

460 咋喎.
一條洗滿 240 , 兩條已經得啦喎

等到我fd都上水

黑龍裝真係好垃圾而加. 係D裝度刷兩條擊中回魔已經代替晒成套野

火龍裝真係好垃圾而加. 係D裝度刷兩條暴擊已經代替晒成套野

冰龍裝真係好垃圾而加. 係D裝度刷兩條血已經代替晒成套野

毒龍裝真係好垃圾而加. 係D裝度刷兩條暴擊抵抗已經代替晒成套野

黑人問號

我記錯左sor

所以熔岩裝最好，cdmg唔怕多

係喎
補返句先
熔岩裝真係好垃圾而加. 係D裝度刷兩條爆傷已經代替晒成套野

有冇BD

t8公會裝先係人生贏家

S巴世事都被你看透

其實有附魔駛咩刷屬，爭咩附落去咪得

me

任刷架喎
任課架喎

想問下升專武一星上二星都可以爆左兩把，係我太黑定kr既必經之路

課唔夠

Any t8 bd?

全部都垃圾咁你刷邊套?
到最後你都要刷死一條龍

買VIP
100%上3星

新手一問
諗住玩魔法隊 方向大約係咁
諗住用男盾 魅魔 大奶 烏鴉清圖
兩星換魅魔
三星換蛋妹
五星換烏鴉

自選專武請問應該比大奶定魅魔
同埋之後要入隻球盾

感激

不要貪
貪字得個貧

dps唔比專佢jm9

自選當然大奶
巴哈係咁教

升星又唔同講法 3 5星調轉好啲 蛋妹冇咁快用到

男主

齊人?

我開左

即係3星揀烏鴉？
本身諗住揀Jane但見似廢咗好多同可以比球盾取代

jane同球女既分別真係講到手都酸

冇人打

自從有T8我隻波妹已經收埋冇用過
JANE BB

差一個

邀我
TWY

一下死隻男盾

台伏80bd招人

巴打++

啲post 開得好快
我岩岩入坑

成個po都係約戰
但係約極都約唔齊人
所以先推得咁快

死線巴你做咩開marco啊

repeat唔到啊

開緊，等陣

有冇得curry？

出到咩角？

我Sonia epis 但無裝

咁入黎試下

呢隻驚好似係玩過咁多隻入面 台服係會好福利過其他服既驚

我地都係開返marco啦
個位巴打真係比佢吹脹

依家仲有冇事

有啊 開返marco

派左500野啦

謝CURRY

artifact 又合到iron conviction
uw ut 諗緊升naila定留俾kara好

其實開macro都好 一個人有事唔洗累全家

有勇者泡泡龍

artifact又出老虎
上左3星

開auto好似冇彈過

點玩唔到法

一樣彈

黑MON. 之後彈驚.
已較相容性

有冇幻想水滸
有冇正GAME 推介

啲回憶出晒嚟

ANY T8 BD OR GC?

GC可以

你WIN10?
WIN7 64親測過無問題
同埋用虛擬主機包無問題

我係唔係咩都唔洗禁,就咁係間房入面就得?

以前同我家姐日日玩

係

有
有

Yep. Win 10

支持湯巴開新PO 推介同UPLOAD

熄返marco 我隻男盾出唔到技

支持湯包

佢熄左marco但係唔ready

GC -1

想要富甲天下

[url]Thank You . I Love you Tong ba[/url]

[url]Mac 裝 win 囉[/url]

有愛可以留

做乜勁我係咁用錯link 當 member

Google易搵到嘅我唔另外些牙啦

Gay
bwt Tong ba

THANK YOU

台服有冇人打CR HARD

同求

客咩氣，ptt old game版好多正嘢，得閒可以望下
但我真係好唔習慣ptt

-1

GAY

No. I'm straight.

kara ut同uw係咪未加落自選

GC差1個都咁耐既

唔係1.8GB咩..

推一推個表

零課係咪都無咩機會玩到依兩隻

哈妮巴隻renia同隻鳥姐係咁飛黎飛去

我都想睇

reina最正既地方就係佢飛黎飛去個時係免傷害

男豬可以pvp既 renia就要高星專

宜家呢個meta我都唔知男主係PVP到點用
通街都係貓弓破你block破你dodge
係佢面前同紙造冇分別

你隻renia幾星專

5

求建議 升山王定龍女上T5好

廢老上T5做乜?
玩Dealop?
龍女唔上T5就冇撚用

龍女啦梗係

廢佬上T5 幾好用

出坦裝T3同T5好大分別咩?
我以為用冰龍做DPS先要T5

我睇片都有bd攻裝既T5山王

唔怪得比你搶左毒奶buff

我出左去食體力水,麻煩start多次

有無手足今晚gc asia g會

有, IGN:TWY

好 美屍巴 死線巴 你地幾時打得?

G會有冇約炮

應該9-12都OK

世界最遠的距離

屌 夠1000換專寶卷 手快快揀錯隨機專寶 重要抽中lakrak

我10:30都可以 死線巴咩時間ok?

終於有人同我一樣

bd又好似壞壞地唔識出技

台服有無巴打自動掛龍

80BD 求carry

我同你仲-1

你有咩人，我可以出3星專光法，雙專T5蛋同Jane，重有T4大奶

T3男盾 T5瑟林 T5冰法 T3大奶 T2免奶

我出一出街 我仲有7百體到
如果我冇郁你地自己走啦

我都係得返幾百體

你邀我，我ID:肉腸

ANY CR HARD HELL CARRY?
亞SER

應該得

係咁斷wo

抽抽佢咪有200

講到實抽到ut咁

有冇人打龍我想推推lvl

任抽實抽到架喎

太睇少洋介巴了

已經斷左

你快啲祝洋介巴把排骨上5星，等佢有資源升下一把

差D唔記得打WB 得返8%

我都想打 但我想搵巴打CARRY左CR HARD先T_T

放心，1點前嗰1%應該又無人打

頭痛未

湯神CARRY我
最多我改

kara ut快啲入自選券啦

Hard應該得嘅，依家打?

依家換返miruru又好似ok 本身傷害高啲

明明六個禮拜落，依家做乜鳩唔落

洋介巴加油

cr 我可幫手出黑肉坦 同其它奶

專武我仲諗緊naila 1*定 kara 1*好

巴打又係咁 ?
好想喊 中lakrak都唔知碎唔碎佢好 15/16

原來我爆inventory
唔知有冇記錯,今日打到7粒scale

真係高左 我有啲角冇換裝 全自動 同落膠傷害一樣

THX 曬巴 湯巴2隻AC入左黎了

想問攻擊力係點計?係唔係角色本身加埋裝備個數,之後乘返裝備/符文/裝備屬性加埋既攻擊力%?
諗緊kara用5星槍公廁專定0星專武勁啲

唔該曬巴先，不過有時巴隻Jane，都幾坦得
雖然係Hard

試下認真打會唔會高啲先

Pvp新手救指點

我而家隻潭雅有時一開波未跳就畀人秒咗
想問下巴打們可以點改善
同埋突破有冇點錯？

台伏80BD -1

好

打wb既話我好似無位落miruru

ANY T8 BD?

我冇更加好既選擇先落佢

PVP用耳環同自殺無乜分別

原來係咁
唔怪得啦
有時跳入去俾人集火都係死
用攻擊屬血戒？

米露露終於似返個人

是的，你遠近都仲可以用耳環火力壓制
近攻最好都係用返血戒
Tanya我見人會落埋迴畀佢，反正只要佢唔畀人秒，隱到形就贏咗一半

有冇巴絲申左G會？

MITRA 貓弓naila 山王 VJER 蛋妹 毒奶 獸補
有無需要搵隻轉miruru?

其實唔使啦，你個陣整多隻Miruru入去有啲無謂

push

明白
Love you

台伏？

亞

海王新高啊
auto完 結算果陣見到眼都突埋

我而家好難頂到尾, 最後一分鐘好易炒車

仲打緊?我以為 走左

咁我準時9點開房 +你地

多口問多句
疊物閃定魔閃？

台伏計, 玩魔ge應該佔多數

以前因為得物所以個個疊物
依家又魔又雙，我自己又玩答你唔到

你仲黎唔黎？

如果用左手邊嘅裝，物魔閃都可以上50%
點埋突破可以到70%
不過犧牲咗攻擊
唔知點揀

左邊好啲
魔閃太針對魔攻，你遇到物攻點算

唔知台服個meta幾個星期後會唔會變亞服咁
宜家亞服通街都係archer
build dodge同少個option冇分別
對面出埋貓弓咁就連block都冇撚用

我唔想面對現實

我要重新升過一隊
我選擇放棄
下星期等收皮
今個星期睇住自己個勝率由70%跌到就黎過60%
冇晒心機

唔係掛
男豬咪徹底變垃圾？

面版600萬血
雙dodge開左s3過千
雙block過60%
物魔200 tough rune
一樣被人開場直接秒
都唔知玩緊乜

仲冇位？我ok

auto bd又唔識出技

平時推圖炸

咁蛋啦，低星專卡法不知所謂

Thx

多謝500碎 終於換左Naila UT

隻冰龜後半段Buff到勁撚痛

[Guild Conquest]

▶ Guild Conquest Balance Patch
- Tyrfas early wave difficulty has been nerfed.
- Tyrfas late wave difficulty has been buffed.

紅豆巴肥渠巴今晚打打唔打GC?

我都想招打GC既炮友

依加roi 4*專
想問下 如果想升多隻物隊後排dps 揀咩好？

DPS勁快俾佢落冰落死

我辣殺

男槍

Crow??

來吧
不過今次真係要落多啲保後排嘅英
唔係2分後真係好撚難打

捱唔到5分鐘?

Crow男炮
Mitra男槍

珍/瑪莉雅應該突破邊隻先?

唔撚掂，依個陣2分30完場

上次打我同萬巴用1坦 1DPS 其他奶 頂到完場

Jane，你坦得住先有時間輸出

男弓咁高攻既

ok

你哋上次幾時打?星期2-3嗰次?
星期4 Buff過嚟喎

得一隻laias加魔防真係勉強d喎

▶ 修正公會討伐戰之平衡
- 往下調整了泰勒法斯的前段區間難易度。
- 往上調整了泰勒法斯的後段區間難易度。

鬼知佢Buff到冰雹都唔使落，一招技已經瓜晒後排咩

男槍好似roi咁玩招3技 定係普攻
小薯唔識

係咪要放柱叔個啲 兔奶好似冇咩用

蛋妹早唔早死
我要諗諗係咪加少少防

你Roi都4星專啦仲小薯
玩疊層，望下隻英嘅技先

係一招噴雪技已經秒晒全部後排，我睇唔到早唔早死嘅分別
如果佢咁搞法，Morrah/Ricardo真係必落

咁真係要試先知
淨係知早死咩輸出都無

連wizard咁高魔防都一齊死咁冇野啦
我仲以為蛋妹死先然後崩盤
咁樣laias + rephy + morrah鐵3角又要出場

謝湯巴 我睇睇先
仲有想問下自選ut比龍弓定係留嚟比男槍好？

Gko紅豆我地點打好

打一場最實際，我依家講咩都因為之前明明好易打到5分鐘以為我鳩UP

坦一隻應該都夠，寧願落多隻奶
大奶全體護盾唔知會唔會好啲

你龍弓幾星專?
如果你短時間內會谷起男槍專就男槍
如果唔係嘅就揀龍弓等你打龍好打啲
不過兩隻UT都係緊要架啦，係遲同早嘅問題啫

我唔想打2分半就被人踢返出黎
我個公會冇人打傷架啦
每次都係我同friend 2人team打
佔全個guild 8成傷

淨係知落Aisha嗰個一定最辛苦，因為要手動控3技

JANE全攻裝頂唔頂到隻龜?

唔撚係掛

龍弓岩岩溝左返嚟
兩隻都有排搞

全T8坦裝都坦到就嚟死
不過玩強吸血可能有得諗，但我無裝無得試
同埋問題係就算Jane頂到，你後排死晒都無用

可想而知有幾廢
不過大家有份打有材料就算數啦
個排名唔係最重要
每次都幾好彩排第一第二

咁唔使急啦

後排係咪都死
諗緊用波妹定JANE

有Morrah+Laias應該可以頂完場

但打唔高傷影響公會排名

不過之前見有巴打用男槍打龍 比鬼仔笑
點解既？

每次都撞到廢公會
次次結算第一第二
總排名就算數啦
冇人理過
返正重點係打完拎材料

同上次一樣囉

打龍1-2分鐘貨仔，落男槍同吸血鬼依啲玩疊層越長時間先突顯到傷嘅英
仲唔笑

有沒人可以carry CR hard?

打龍既話3星男鎗都未如 0星龍弓

咁又係，拎料緊要過排名

你依家ok?

ID?

彈咗

台伏有冇人CURRY CR HARD

台服新手留名

謝謝湯巴carry

毒奶好勁

Bugatti要3400

客咩氣
居然係毒奶勁
其實最緊要係卡法減100%回復，唔係隻王瘋狂回血

留名

啱先申請咗入亞服公會 幫手跟進吓

咩名咩SER咩公會
永遠唔講

歡迎
萬巴冷靜，填表有寫
麻煩G巴，3會事宜

已經系自然反應

pk打錯字

大家唔好嬲

大家話點處理

唔駛送，我番去5p

踢佢出會

Ps. 已經踢左
唔信可以check 下

我同萬巴gc仲差一個
萬巴分身到期未

亞服G會仲有邊幾位巴絲打得閒打GC

我夜少少入，係街但係電話無乜電

終於有了 萬巴係唔係度

原來過左9點
係唔係有GC

咁你哋三個打?

唔明 湯巴本身都諗住打？

波波有冇買
而家回頭諗緊買唔買

唔小心打太快 大家唔好打死g會隻王啊

你哋話差一個嘛
所以咪問G會有無巴打得閒打
利申：雖然我都未打

1%好易出事

諗住自動應該好快死

千古罪人

仲打唔打GC
我冇魔隊其實我可以HEA打

等緊萬巴 如果巴打趕跟美屍巴打左先？

唔趕啊 我都係出sup比你地打

有冇人carry cr hard同hell

無玩LEGO 不過架車係幾型仔 值唔值就真係唔知
不過3400夠買哂上面2隻hottoys
我過幾日去訂

萬巴召喚術 gc

Hard可以，依家?

買，都買

你開邀

唔好買 用晒黎課金

邀左

又買

齊人了?
OK啦邀我
bizzar

召喚 邀緊

湯巴唔睇tg

依家重開機淨係記得開Discord唔記得開TG

有冇人打cr hell

剩係睇公會

肥仔巴生日快樂
成日曲線曬腳

原來只要開服每日登入一個AC 就可以賣400蚊

今日約戰GC嘛
仆街兩場2:30就打完
你嗰邊咩環境

通靈之術哈妮巴GC召喚

有冇人未CR可以一齊打

係咪HELL

gc 整返好未
底巴洋介巴今晚仲打唔打

黎為你送上生日彈鳩

應該打唔贏,我冇呢次CR啲重要角色

GOGO

換左s9+
無錢課金了

死線巴 美屍巴 e家仲打gc？ 啱啱有加你地 但無反應

隻野勁左好多喎

識人用緊 個MON貼好難痴

HBD

回唔切似係

一扣就勁痛死

開緊驚

好多痴線佬

我可以
不過我地隊人夠唔夠頂？

3分鐘就頂唔到滅團

睇黎要2隻加魔防，2隻奶先夠頂到完場

幾秒完場

聽聞手動Arch解決一切

+++

唔係打GC咩

波波巴係咪唔係太記得

yes 打埋場wb黎

開左自入

OK 我轉NOX開先

唔知點解自入唔到 一定要邀

死線巴去左邊

打

T8 BD -1

我地開左唔見你入黎

係邊下出事？
暴風雪？

新玩一日
有冇大佬帶一帶活動boss?
normal or hard
留個名我加你thanks

咩ser，你咩id?

仲以為會係萬巴出馬

依下

將現場交返畀萬巴

台灣ser
id:深菱

召喚台服可以幫手帶帶人生巴
我亞服幫你唔到Sorry

陣間有冇時間帶

我彈左

原來我做左室長,我開始左...

波波巴?
T8 BD -1

死線巴要打CR?
我淨係打到Hard咋

咁點

ＯＫ呀可以打～

OK +++

咁我可以出arch同aisha同公會娘／蛋妹既

第一場72億 第二場 27億

房主斷左唔係應該會解散架咩 個系統真係虧虧地

開左?

開左係咁加你都唔入

見唔到喎

咁一齊重開GAME

入左你地個場

夠曬,不過我岩岩開左HOT TIME

咁即係點

還有嗎巴打carry嗎
台服港澳服
id: 6165809

明白

咩SER咩名永遠唔講

曬死人咩

唔知有冇用呢

但係唔知點用好。。。

搞錯無腳

暴抗你當佢毒龍套屬 PVP有用，PVE應該就無乜

突登收埋

T8裝要夾4件先用得到
你其他3件加埋4個爆已經好完美

有冇IPHONE WTSAPP RECORD 轉去AN

let someone google that for you

衛信俾錢
另外仲有個俾錢app

想問下PVP用鳥人做坦如何？

有無巴打可以分享下心得

用1技衝去最高攻敵人前面，會唔會因為飛得太入搞到我後排直接比人地GE坦搞？

如果用緊CSL好似可以免費
其他都要俾錢用app

11點40分先打得唔得

OK

自動AUTO係咪會小野D ?

你好呀NayeonBB巴打，啱啱加咗你入公會了，記得打齊gr同gc，同埋唔好未到星期日就打死gr6王，想尾王拎index可以上post問一問先

我依家返緊屋企應該12玩得
想早啲就喺街打都ok

我都想知

但賤巴唔知得唔得

爆既意思係crit??
但係crit damage有無上限？

好靚

呢場好多靚波睇

巴打過到 normal未？
Hard幫你唔到

記得張圖，張圖無嘅屬，全部無上限
張圖有嘅屬，上限如圖

呢球有潛質做金球

鳩

好睇到

好想知道係咪Crit 過100就夠？

無嘢減你Crit咪夠，WB2插你一嘢已經減你500 18秒

咁閃避率呢？
如果將隻刺客推到雙閃過70（計埋T2突破）
Pvp咪可以一路閃一路輸出？

可以，依家畀你一件裝疊四個相同屬就係為咗畀我哋試更多唔同玩法
你話推到雙閃過70+T2，一路閃一路輸出唔係問題
問題係閃唔到你就硬食，你硬食到幾多下先

呢個幾好用 但部份新OPTION就無了

阿根廷既手足無事嘛

加上人地有命中架麻

好想睇有大佬成隊堆閃刺客
然後閃爆對面隊
畫面一定好震撼

做咩停左

個個都用archer射到你變箭豬

我無哂體

應該少人放命中啦
個個堆攻擊
至少台服係咁

彈埋game

亞服

咁以後台服問題玩亞服係咪唔答得
反正台服都係咁

所以我都廢事答
大家唔同server所以唔同game
推既圖打既王都唔一樣
一定係咁

唔準你咁講
意見愈多愈好

而家打?

抗爆裝 仲洗唔洗落攻速
成SET 抗爆,BLOCK,HP ?

仲有人咁得閒統計

依家真係唔敢答

我都想知
今日除褲巴冇答到我
冇攻速打pvp好似唔多掂
定係用bd enchant搞掂佢?

又送幾多喎

normal痴左街場
唔該哂

幾耐reset一次

應該一粒鐘一次，我見同MAY姐SHOP一樣時間

打咩送

死線巴你人呢

湯巴想問下首頁add fd個個仲有冇用架？想add fd拎心心

模擬器頭先輕左,而家岩岩開返GAME

公會領地撳成員頭頂個禮物盒

之前拎整都係啲冇用嘅嘢

你放低你咩SER 咩ID係度，或者直接係GAME 嘅1頻叫春仲快

一時時，平時送啲好垃圾嘅綠藍Rune、廿體食物都有，但好過無
我最好都係撳過依樣

仲未見到

點解會慢咁多

我Search你個IGN入?

免費睇所以慢啲

追唔到架啦 出美沙

我都係免費啫

亞軍廷

粒制黑色既

你係咪未過N

有冇大佬CARRY CR HELL

係喎,我未打過

臨尾省鳩人撩打交真係不智
自己落後緊就快快開波啦

台服有兩個account想入 Lihkg 公會 有冇管理員??

有，台服LIHKG 公會管理員召喚

有冇亞服巴打可以add我fd
ID:HiAuntie

兩個AC都邀咗
講明先，2Day無on就自動del

dayday on

去解日任先

你正身係咪爆左？好似加你唔到

其實ADD FD有咩用

送心心

溝英要用心，依家就話有小遊戲拎心心啫，以前得一個方法，add fd送150、收150咁

死線巴你得未

我都係ADD 街人做FD 都滿心心

就得,打多2場NORMAL

咁你又問ADD FD有咩用

肥仔巴唔打啦？

睇住個SHOP上LV3
有動畫

我以為有咩特別用途要上黎ADD

ADD完可以入佢場
如果只係打巴打團

塔第三層已經卡關

得了

入

打咩

其實我仲做緊日任 仲未打wb

賤巴今日係咪一樣１點１５分？

Ok 我再招巴打

T8 bd -1

原來其他人都會見到
我下次開post叫大家一齊睇

yed

好，到時開房～

有冇台伏80bd?

我發現大波佬既用處鳥，打錢塔下面個挑戰塔
戰士階落佢可以極速打贏第３層

膠+大波佬+毒奶+廢老

個4星盾升到51% failure bonus
仲未5星到
如果係專我諗我del左game

第三層

明明就洋介飛機杯嚟

曲線叫非洲人引退

巴打我bug左 重開緊

對唔住，我Ｄ英真係好廢 之前無試用佢打戰士，落得theo，幾乎連第一階都打唔贏

51% 我都唔知爆左幾多個盾
升個5星原來可以咁難

WB箱開到專武碎 歐到

紅豆巴肥渠巴如果聽晚打gc你地幾點得，食完飯同fd直落飲野未返屋企

笑死 開左auto先睇到隻男盾有d裝冇用到
一開頭就死
不過贏就由佢了

你依家先知

單抽中左kara專

未些過爆到51%
爆到麻木左

2018年開始第二次中咋

第二次

明明係地下迷宮點解會變左挑戰塔

仲未打wb

得返10分鐘

放隻垃圾入去打先

咁樣出金箱

乜黎，效果耐人尋味
搵唔到評價

嗯

仲有廿秒

有冇通頂t8 bd

卡法專黎
好似係

勁野

可以打到睇埋場波

Ok

開左

兩丁友打

但好似隻隻dps都食暴率

岩岩UW 2星升3星食0星爆左

又夠打喎

又打到喎 T8 bd -1床位

15%濕濕碎啦 比多條crit都差唔多

？？？？

係咪咩人都得？

係啊巴打想入

加左你好友

賤巴底巴係度嘛？我開場？

到

唔係加好友
巴打你咩名

HiAuntie

等埋底巴先

卡法自帶15%爆
好似係

我都ready

t8一條crit都120 唔夠咪比多條crit加enchant囉

抱大腿

我都想整返隻黑肉
但之前碎過佢把專

仆街如果死左既話乜都冇得拎架？

會架咩

應該唔會嫁

有有有，我見到我畫面灰晒嚇死

死左都有得拎架

因為我見冇左投票個個畫面

Set左自動打就無得bid

因為set左自動 巴打d英到80未
唔夠80裝唔到裝嫁喎
仲有巴打個背包有幾多位

用黎食晒佢 你地有比石買裝位？

開到最少400係常識

仆街我得80咪on99

唔買位點樣掛幾粒鐘

800了

600 近排d石去左溝may

開位要幾多石架？計下自己d石夠開幾多位

250=8

得6000幾石慘過食屎

得閒開下得閒開下就開到幾百個位出黎嫁啦

準備等燒石一次過開到800

一間爆位就開晒佢先

咁要等幾個月喎

直接課金買400格

依家500其實都夠用

唔想課金住

癲佬

你地咁樣掛幾個鐘要用幾多體呢

冇計過

我依家2000幾唔知夠唔夠

今次會戰已輸
兩場都3:30秒死晒

5星蘿莉都認輸了

應該夠用到你爆背包

未200層已經滅團
死=冇輸出

Sor應該係我d奶太廢

放假試下先勁d佢地

下次試下你同湯巴入，佢做奶同坦應該好過我同底巴
保唔住你隻ＤＰＳ真係輸左９成，影響成個公會排名

下次賤巴搵齊晒d buff魔防角先出團啦唯有

難啲
呢啲時間得你地會出現

最少搵埋湯巴啦

睇黎我下隻都要練惡魔坦

一係下次搵人出龍女
我用有morrah ac做坦

我龍女
你MORRAH

試下少d增傷 加強d條血先

我斷左

好灰，我訓先啦
好對唔住公會

巴打清背包開背包

肥仔巴 返一返黎

斷左？ hand左game?

開到300幾個位

用晒7000幾石好心痛

我以為巴打講既斷左係hand左game
玩上去就唔覺嫁啦

依家當刷d裝升下隻EPIS把專

依家想幫珍T1都唔夠打

唔洗咁灰wor

我先係累街坊o個個

有冇link啊萬巴

有了

兩腳長傳靚到不得了

攻守都唔差

好眼訓
我隨時收皮

你地想完就完

收皮

咁我都瞓了 晚安

依家jane,epis,maria同大奶做主力
epis已換專換既情況下仲有邊隻最優先換專武？

棄左一段時間返黎見到開左台港SER之後竟然咁高人氣
除左開左90LV之外仲有冇咩ENDGAME方面既變化?之前覺得齊左隊齊T7靚屬龍裝之後就得返升專武以個方法變勁,但又唔想再課金,搞到個AC維持好耐都冇乜野再強化到,冇晒見標所以棄左

開T8玩返>全部英90 Lv>齊T8靚屬>唔課金無得即時升專星>無乜嘢再強化到>無晒目標>棄>開T9玩返>全部英100 Lv>齊T9靚屬>唔課金無得即時升專星>無乜嘢再強化到>無晒目標>棄>瘋狂LOOP

無啦，求其公廁專用住先

目標係咪好明確呢

再推

有無台伏公會收人

asia bd?

有冇龍弓

冇

龍弓唔係一定要啊
用你隻theo打唔到咩

同星專
THEO 打龍得龍弓一半

珍t8裝應該用bd定係冰龍裝好？

美屍巴係咪打，比id我或者自己入

講左幾萬次 依家所有裝都一樣 除非你唔要回魔

啱啱開左加倍 sor

咁有人打就自己入啦bd85

係喎，自膠
唔記得左仲有附魔呢樣野

台服T8有冇人可以單刷過

應該有 之前先係巴哈見到5星專gladi

大概會打幾多體力?我陣間要食定體力水

無課要幾耐先可以整到一把5星專？

靠運

有無台伏爸打80BD?

我出左去拎體力

啲專武券可以點拎
除咗一個月競技場一把
唔抽嘅話好似冇方法拎

我有9k我fd有3.5k

人多啲係咪會易啲出scale

你將所有資源比晒一隻角 然後靠運上5星

我再開

死線巴再入黎

任務1.X把
成就勁多碎
PVP 跟你排名
LOH 4把
WB 箱
GC 箱
INN
全部谷埋一隻
好彩就4-5星
唔好彩就3星

獎品多左
SCALE都會機率多左

Loh 4把之後係咪就冇？

早晨

我午安了

冇啦
但LOH商店有UT碎買

打toc先

專寶選擇卷。
EPIS / Rephy 比邊個好

60次第1層

個個都犯過既錯

S巴彈左?

係65次

我fd彈左，佢唔打住宜家冇龍弓打

我廢J 61-65要手動
慳返5次

龍弓我覺得phase 1 唔算勁
利申無5星專

推

升完kara
由入唔到mechanic地下迷宮
變成無腦一take過第四關

10條街

打完個感想係

咦? 呢個係第四關?

有無人可以幫手打7-12 HELL

台伏

我感覺唔至10條街
至少第四關唔應該係咁
我只不過係個boss開盾個時換返對人mode就冇腦過左

唔怪得之V社爸爸要出第5層，多得你唔少

個人覺得兩個都唔係咁必要

湯巴你未打咩
clause kara annette may
冇腦過

有無人打毒龍?

又未去到無腦嘅

得手動轉返對人mode呢個動作渣喎
我乜都冇禁剩係控呢個
同auto冇分別

打下日任先

其實我估CROW都可能得?

crow本身就得
佢得招3技痛
你計好佢個盾收起個時間射佢3下應該乜都死

你地係唔係每個星期都會打3場Hard龍?

我一場hard龍都未打過,係咪少左好多附魔券

我都冇打過

any T8毒龍?

玩左咁耐KR, 但一場都無打過

要手動
不了

27日login 抽中春水

拎嚟升1星

點解你係春水我係望遠鏡

咁點解你地wb同inn都中過ruw我淨係得錢同心

我係orc面具

有冇龍位

今晚打gc?

新手想問下點樣隻角會快啲衝到五星
素材打一場先五六粒 每日每章先得五次討伐
衝圖又卡左係四章最尾一關
感覺成長得好慢

5星完仲有升T, 15粒花花石300粒大素材

而家打錢關係咪都係7-4 hell最好?
第8章劇情未過晒

入公會買guild raid獎
去shop買7.7M素材包 (每15日一次)
等佢event派
每日2封限時email拎齊

唔洗附魔
T7/T8本身已經有mp/atk呢樣野出

仲有粉

bd位?

想莊

＋1

搵人開

亞服bd-1

邀
IGN:TWY

用石抽到SHEA專, 又升到上3星之後
見形勢大好, 於是走去搏THEO第15把專

結果又爆左

差少少5000萬dps

形勢大好之後一定爆唔係定律咩
我升uw成功左一定唔會追
追親都爆

結果下一人把就係16把, 如果爆埋就即係蝕本了

4星前個d呢

刷7-4果陣,0星專gladi DPS同3星專光法差唔多

記得好似3升4個陣係用左5把

啫係未蝕啦

你用0星定1星搏

但我2升3係用左6把

頭先形勢大好本身以為0星都OK, 所以頭先係0星
22+1%

仲有1把可以蝕

應唔應該練埋隻p姐上t5 目前覺得佢真係有啲廢 可能我既愛唔夠

另外想問下 升多隻補應該升邊隻好？pve唔想練獸人

真係廢
毒奶 龍女

MAY姐

試下俾大波佬用
7 ATK
1 PEN
3 CRIT
3 CRIT DMG
2 回MP/ATTACK

完全放棄ATK SPEED睇下會點先

打左成日一粒鱗片都見唔到
屌你老母

依粒野可以俾邊個用

爆左INVENTORY

聖母
洗個攻速/回魔
瘋狂開技

冇atkspd咁點吸血?
定係佢內置atkspd?

溝緊毒奶 may姐不了仲溝緊公會娘

咁應唔應該練蛋妹？ 蛋妹有專

美欺上水喇

蛋妹物魔都係必練

佢個二技開左之後會加強ATK SPEED 350點
另外我個UT係加ATK SPD 110點所以應該一開2技就會快返

而家佢D數值係咁, 耳環同orb我未有錢加錢awaken住, 但全數都enchancement滿

咁練隻蛋妹算了 thx巴打s
P姐 比個新skin吸引左去練

要咁多回魔做咩
佢d技好食魔?

唔食, 所以我頭先將1個回MP/ATTACK洗返做ATK
圖上面係
8 ATK
1 PEN
3 CRIT
3 CRIT DMG
1 回MP/ATTACK

可能會洗埋最後一個1 回MP/ATTACK, 但無咁多洗屬龜殼所以都係... 用住先

UW應該裝3粒atk?
既然唔係咁食魔

同埋crit有d低
用下enchant搞搞佢?

練,蛋妹好用,最好整埋粒UT比佢

咩事

而家D裝好難搞
因為我D裝得ATK最多, 而且得16個屬可以搞, 洗走左ATK好似勁浪費...

火龍附魔整幾條應該夠啦
我記得佢2技加crit dmg?
crit唔爆好蝕

我對唔住大佬,我爆INVENTORY

遲D搞一搞附魔, 不過真係無錢 得返2百萬

有自選卷

2百萬
我仲以為我得返2千萬已經夠少

究竟邊個話潭雅pvp勁
場場跳之前就畀人控到死
一隻烏鴉控完光法開大就死曬

頭先俾曬D錢去enchancement
睇住由7000幾萬變返百幾萬

我由4億變2千萬

你控返人咪得囉

我係抄亞服第一嗰陣
Fluss Tanya 貓弓 然後自己用毒奶
全部畀人控到跳唔到
係咪冇聖水玩唔啱玩呢個陣

唔夠錢用真係好困擾, 人地D驚係D錢多到無地方用

渣緊一套UWUT等你測試

相當cancer你呢個陣
但無春水你點玩呢隊? FLUSS同TANYA都需要春水黎變身先

其實佢係垃圾黎, 唔建議玩

點解好似成日輸 係咪要入多隻cc

原來聖水先係關鍵
方向錯曬

抄人個陣又唔睇埋啲裝

用左黎試隊, 打出黎個傷終於高過ODDY, 但正如你話齋, 好似無乜出現爆擊, 要靠附魔

有冇邊條女做盾一流

Fluss 開場開唔到跳 比人控死啦
我都係靠tanya keep 住廿幾名 台伏

諗住全部埋回魔再加黃金貓應該差唔多
原來效果差天共地

有冇陣可以分享下
中途轉隊練

魔隊就推介Jane

how about 物隊?

惡魔

物隊冇女

物隊全部男人

一直係到諗點解我隻theo會咁撚低輸出

然後岩岩先發現原來岩岩玩果陣幫把專武塞左2回魔1吸血

岩岩拆哂轉做3粒20%攻d輸出即刻出哂黎

柱叔 Tanya 兔奶 卡拉
我id
自己睇下

想玩女女隊

物隊既話應該係矮人山王?

係 仲有男盾

仲有新NPC

男盾係咪成套盔甲果隻
好似免費送

另外仲有冇連登會有空缺收下細佬

申請左lihkg3冇回音

台服？

如果追體既話好似入g會？

G會係?

好想打bd 心急人上

我有個諗法
如果用leo沉默對面然後偷雞回魔再跳
會唔會達到聖水效果？

唔會
fluss開場就跳係成隊既重點
跳入去將成隊個陣打亂先係目的

咁冇了
巴打可以練嗰第二隊

或者你狂抽野咪得
而家抽野有活動, 而你又有魔法卡

原來唔夠essence升龍女

話說我地打85龍勝率好低 洗唔洗降lv

即刻抽咗10下10連
3公廁專然後乜都冇
好空虛

任抽架喎

任課架喎

谷閃GE坦係PVP實戰如何？

係唔係太多奶,唔夠CC/AMP?

算啦 我得返800體

Any t8bd? -1

俾弓手屌打好似係

sor彈左

亞服既咁多位買左all in one pack未?

買左

ready啊大家

諗緊買唔買好

食多2支水打耐啲先

ready啊

死線巴唔見左

any T8毒龍

點解打毒龍？

買 我都諗緊買唔買

打番SET 抗爆裝

Inn 溝龍女、mitra定鹿奶好？

你成隊野係咩

84bd同85好似差咁遠咁
明明84都幾穏

Roi Gladi 毒奶 廢老 強妹 貓弓 Tanya 高

一開波就彈左

Pvp
Fluss Leo

冇人睇到

我要諗買左返黎之後換邊隻英
天使盾好似都ＯＫ

天使不了
得個樣

但你仲係間房度

bug

992

召喚肥仔巴

有無龍場瞓位

bd-1

我ready 左喇

bug左我重開